<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ScrollView</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
	<string name="content">泰坦和宇宙的形成
没人知道宇宙到底是怎么样诞生的。有些人认为，一次宇宙大爆炸把无数个世界交织起来，形成一个巨大的黑暗，在那里将会孕育许多各种各样令人惊奇的可怕的生命形式。还有一些人认为，宇宙是由一个具有无穷力量的实体独自创造出来的。尽管仍然无法确定这个混乱的宇宙是从哪里来的，但是有一点是毋庸质疑的，那就是一个强有力的种族会给这个纷繁的世界带来稳定，并能给那些追随他们的种族带来安全与和平。
泰坦，一群来自宇宙深处的神，他们身材巨大，披着金属的外壳。他们探索新生的世界，并对遇到的世界进行改造。泰坦们建造出高耸的群山，挖掘出宽广的海洋，用他们的方式创造世界。他们呼出的气体形成了天空，怒气变成了大气层。这只不过是他们建造世界新秩序的宏伟计划中的一部分。泰坦们授权给原始布族，让他们从事工作，并维持着每个世界的完整。
在创造世界的第一年里，在一群被称做Pantheon的顶尖宗派的指示下，泰坦们把秩序带给了成千上万个分布在宇宙中的世界。这些仁慈的Pantheon一直寻求着保卫这些世界的方法，他们同样还警惕着来自卑鄙的异次空间下方的的威胁。下方的具有一种虚幻神秘的混乱魔法，联系着宇宙中无数的世界，它是数以万记恶魔的巢穴。这些恶魔不仅妄图摧残生命而且还吞食宇宙中生命的能量。面对无法想象的各种类型的罪恶与邪灵，泰坦们设法想找出一种永久消除恶魔威胁的方法。

萨格拉斯的背叛
一直以来，恶魔们都打算从回旋的下方的空间进入泰坦们的世界。Pantheon推选Sargeras,他们最伟大的战士，担任第一道抵抗的防线。Sargeras,是一个由青铜铸成的巨人。无数年来，他一直勇敢的承担着守卫的责任，这些恶魔无论在哪里他都能找到他们并将他们摧毁。在这些年中，Sargeras,遇上了两个强大的魔族，这些魔族主宰着物质世界，并从那获取力量。Eredar，就是其中一个阴险的魔族，他们的男巫师利用术士魔法侵略和奴役许多的世界。原本生活在那些世界的种族在Eredar的邪恶能力之下也堕落成了魔鬼。虽然Sargeras无穷的力量足以打败卑鄙的Eredar，但他一直被人的堕落和各种弊病所困扰。对于这种堕落的无能为力，伟大的泰坦也陷入了长期的沮丧。即使这种不安在逐渐加剧，Sargeras依然把宇宙中的男巫赶入了下方的的角落里。
在Sargeras的痛苦与迷茫变得越来越深的同时, 他正被迫同另一个以颠覆泰坦所建立的世界秩序为目的的组织Nathrezim进行斗争。这个黑暗种族vampiric，也被人称为恐惧魔王，征服了许多人口众多的世界，他们控制了当地的居民，并把他们变成了阴影。邪恶狡猾的恐惧魔王们操控着所有的国家，并使他们互相敌视憎恨。Sargeras虽然轻易的就能击败Nathrezim，但是那些国家人民的堕落深深的影响着他。慢慢的，Sargeras的心中充满了猜疑和绝望，他不仅对自己的任务失去了信念，而且怀疑起泰坦的世界观来。最后，他逐渐开始相信，世界秩序的概念本身就是愚蠢，而混乱和堕落才是这个黑暗孤寂的宇宙的唯一和全部。他的泰坦同伴们想法设法要说服他，纠正他的错误，平息他愤怒的情绪，但是他们并没有注意到他们乐观的想法只是一种错觉。可怕的事终于发生了， Sargeras决定出发去寻找自己在宇宙中的位置。虽然Pantheon对于Sargeras的离去非常悲伤，但他们永远猜不到他们的兄弟Sargeras将会走的多远。
Sargeras变的愈加的疯狂，等到他精神世界中最后的一点勇猛也消耗待尽时，他相信泰坦们对于创造世界的失败是有责任的。他于是决定要破坏泰坦在宇宙中的工作，他下决心建立起一只永不停息的军队，把燃烧的火焰拨撒到全宇宙。
Sargeras的泰坦身躯由于堕落而扭曲，他曾经无比高尚的心已经受到了侵蚀，他的眼睛头发还有胡须都喷发出火焰。从他青铜的皮肤下透出的是无尽的憎恶
狂怒之下，Sargeras 摧毁了监禁eredar 和 Nathrezim的牢笼，这些讨厌的恶魔们都获得了自由。这些狡猾的恶魔在这个愤怒的黑暗泰坦前卑躬屈膝，发誓向他效忠，无论什么事他们都会听从他。他从强大的eredar族中挑选了两名首领管理他的恶魔军队。其中一位欺骗者Kil‘jaeden‘s被派去寻找宇宙中的黑暗种族，并把他们拉拢到Sargeras的军队中来。第二位污染者Archimonde被指派去领导Sargeras最庞大的军队，消灭任何违反Sargeras意志的人。
Kil‘jaeden的第一步就是用他可怕的力量驱使vampiric的恐惧魔王为他服务。恐惧魔王不但是在全宇宙的私人代理，他们还乐此不疲的搜寻那些原始的部落，好让他们的主人去污染他们。恐惧魔王中首屈一指的就要属暗黑者Tichondrius了，他是最完美的战士，并且发誓要把Sargeras的燃烧意志带到宇宙中每一个黑暗的角落
势力强大的Archimonde同样授权给他自己的代理。依靠着煞星地穴领主和他们野蛮的领导者，毁灭者Mannoroth，Archimonde希望建立起一支能够摧毁一切生命形式的精英的战斗队伍。
当Sargeras看见自己庞大的军队集结在一起，并时刻等待服从他的命令时，他向浩瀚的宇宙发射出愤怒的力量。他把自己日益壮大的军队命名为燃烧军团。此刻，还不知道宇宙中要有多少的世界将在这次十字军东征中灭亡。
Old Gods和 Azeroth的新秩序
泰坦们完全没有意识到Sargeras正要去破坏他们的工作，他们依然从一个世界到另一个世界，遇上合适的星球他们就对它进行改造并在那里建立新的秩序。在旅途中，他们遇上了一个小星球，那里的居民后来被称做Azeroth。在泰坦们穿越原始风景的时候，他们碰上了一群不太友好的原始生物，这些原始生物膜拜一群被叫做古老上帝的邪灵，他们发誓要把泰坦们赶回去，保持他们神圣的土地免受入侵者的亵渎。
Pantheon在一直受到来自Old Gods的不怀好意的扰乱后，开始向这些原始生物以及他们的黑暗主人宣战。Old Gods的军队由四个最强大的军官组成，火之魔王Ragnaros，石母Therazane，风魔王和潮汐猎手Neptulon，他们的混乱力量掠过世界的表面与泰坦发生冲突。尽管他们联合起来的力量已经超乎常人的想象，但依然不能阻挡强大的泰坦的步伐。他们一个个接连倒下，力量也被一一驱散。
Pantheon摧毁了Old Gods的根据地，并把五个邪神锁在地表以下的深处。失去了Old Gods能力的帮助，四个魔王愤怒的灵魂也无法跃进到物质世界，他们被流放到深渊里，在那里他们会永久的互相争斗。随着魔王的离去，大自然逐渐平静下来，世界恢复一片祥和。泰坦们见到威胁暂时消除而又继续开始工作。
泰坦们授权给一些种族以帮助他们建立世界的新面貌。泰坦为了开掘地底下深不可测的洞穴，用有生命的魔法石造出了侏儒样的土人。为了开凿出海洋并把河床抬升成为陆地，泰坦创造除了身材硕大而又温和的海巨人。许多年过去了，泰坦们移动和改造着土地，直至最后形成一个完整的大陆。在大陆的中心，泰坦建了一个拥有源源不断的湖。这个湖被人称为永恒之井，它是世界上所有生命的源泉。它强有力的能量培育着世界，并使所有的生命能够在富饶的土地上生根成长。植物，树木，怪物，各种生物在这片原始大陆上繁衍成长。当黎明的最后的曙光撒在这片土地上时，泰坦把这片大陆命名为Kalimdor，意思是拥有永恒星光的陆地。
</string>
</resources>
